今日要番工，個天都為我流淚😭😭😭

🚬

我

樓上又on9

今次係money hero

又再一次有廣告為我犧牲

希生

一陣就去番了

KY 今日食咩呀

我係

Cup呀

你最好唔好比我鑽cup到 我一定jer撚爆你

半6

0:1 ht

支持

加油加油

g持

係

勁

努力努力

半6全_?

8

嘩半6

🌸

CUP鳩佢！ 之後JER撚爆佢！

笑撚4我

比狗會劏左一半去

11.5有無1.8x-1.9x過？

11.5 可入？

只係見到9.5 停極都冇足水

得你想贏咩 我都想

紅鑽cup佢老母

想jer

3-1 ok 開個-1

696 1.8 買左血鑽補唔補飛好

紅鑽

我都買左紅鑽 但老實講 比盡和波

這次不了

下半場轉水位轉睇法
開個主其他

衰手痕..入咩2:1-.-...
2.5/3s la

不了 2:1

2.5/3S

反cup得3.8

你地真係串過馬撚...

亞冠無買，之後買左兩場都輸

所以補左2:1.. 但覺得開唔到😂😂😂晒錢

一開波紅鑽就入波

血鑽輸 blacklist先

支持詠神[black]輸[/black]

696

入到主其他

其實696 win 得1.8 又唔似開到，可能1:1完

鑽ng ok?

sorry

買左咩？

696 w 我仲唔笑7佢地？

和🤔

係... 本身2.5/3s 1:1 都可以

支持 盧神必勝

2.5賽前1.62，而家1.8仲抵買😂😂😂

冇入錢純估波 冇心機

7c-,-

12.5s?

又開番11.5

我買2.5s信m240咋，開邊隊贏其實唔關我事，佢出水我盡量避啦
一陣入黎又話我反佢，同佢同跟又可能話我抄佢

弱智。。。。
都得11.5s 2.17

應該12角到完?

西鑽已死
我都就快死

Sor lor

我講緊馬會姐

我以為話我

你係

Why not both

血鑽上力丫

yahoo 搜尋何生

紅鑽反cup啦

補下客win咪唔洗叫得咁入肉

不了

和就嘔血

西鑽已死

紅鑽

ifc終龍尾排到汀九橋

無左柏木陽介真係差咁遠

咁多人買主

有無後備？

G

無 傷左

20連的威力

我都跟左。想見證20連

8c

696上季恰到紅鑽
今季又黎？

都係得1.6

最高有1.7幾

馬會

流浮同邊個買左8.5？

買左紅鑽想死 又中佢伏。696派錢
馬會又贏

飯都食完 紅鑽上力未🚬

買左1100紅鑽表示想jump.
但有人買左3400

A4子

冇柏木陽介..sad
出李忠成la

佢地應該未食飯

食飯

李忠成係中國人定香港人？

樓豬唔係讀緊書
成日話deadline

見8.5太低水,無買到

會唔會係食左你煮果d

粟米6粒飯？

12.5s 1.6都無，俾邊個買

2K HERE

19eng

針

me

1000 696半一🚬

日本太遠了

小妹半工讀
last sem了

角有咩位好入

落雨返地盤好辛苦
今晚緊緊地覽住我ok?

小妹

11.5s

9.5

可以

想溝

愈賭愈大

牛河

我也是醉了🚬

開3-1 我奶樓豬條雞巴

屌1.91入到1.7都唔得

粟米6粒牛河

Me2

屌樓主老母

補唔補少少2.5好

不了 2.5s

蒼蠅橫行we渾渾

KY 救我呀

一陣1.5/2足水入下先，m240覺得TTG2

屌差啲0:2

11.5s足水有無入？

もしもし

賭二球

你講緊咩

等10.5先

有 不過係之前個注既一半咋

你入左?

好搏

反咩cup牙 追和都難-.-

唉紅鑽

咁等9.5先

自製輸半

打氣啦屌你地
你地灰鳩，會影響到紅鑽架

我犯傻了

户口矛錢

Red

佢地全部都支持賭王

唔大大聲支持，點有希望

9c
8.5手足

我唔理佢啦，我呢世都支持你

幫叫 J1紅魔性再現

紅鑽反cup

支持WING B

紅鑽cup

11.5s又得1.75😑

紅鑽反杯 一個月唔打丁

11.5s 1.97-1.68都入唔

1.68 根本買唔落手

cup到派100

話左和解

幾時有講過

9.5
紅鑽Ng
上盤

紅鑽上力啦唔該

開工先～🚬

你用電腦買ma

想點 #45

上力西鑽

last 1.65

你無入8.5？

紅鑽杯到3個月唔打丁

😂😂

無 諗住等高水少少
就等到既時間就2連c

你可以去打定飛機

好似好早連

點解我睇住直播都唔知有9c

中柱

係喎
ok😘

11.5b

有無水想跟，準備放飯

控制唔到佢，由佢啦，佢有佢贏，我地有我地玩ok?

由頭到尾都無12.5s足水

agger⋯⋯

得1.6x 仲要得一陣

very ok，佢唔好入黎
我放 乖乖地睡 咬佢

1.5/2 有冇同路

11.5b好硬似開到

乖乖地睡好耐無入黎了

我算係熟你，知你點出水
但藍色的窗簾
控制唔到人點諗

有種開12c

ky 10.5 點睇

有種反杯

閪鑽唔cup就咪撚追和

Gchi

名都叫 乖乖地睡 啦

你又做乜鳩

買左咩

小妹想4

上盤 11.5s 4倍no goal

入咗1.5/2s 2.58 挺住

真以為自己係賭王咩

比多粒啦

咩搏命

no goal

快手反杯啦

難

試下運

補埋主客ng la diu

唔搏點追返個盤

無錢了😭

3.9好想買

all in 主win 29倍

$10？

頂住😭😭

補埋開咩都羊

仆街仔紅鑽 反cup啦

是但啦

35倍

補左600 11.5s 400 10.5s 求你頂實

比返粒啦西鑽

87分 仲有1.26無入

可能0:2呢

你唔係出細咩

-1 半主收哂皮

細 總入球2

下一個角球鹿島鹿角

2.5s still small

都得既，總入球2會好啲囉

All in 無入 收息

垃圾鑽

角膽叫緊糊
btw幾多倍？

幾時去bet365賭。。。我驚佢地black list you

88mins no goal仲有1.2

完嚕 今晚再黎過 拎番佢

鑽達尾一定船身已沉入海。

嚇撚死 角球旗

直插哂水啦

西鑽入返粒

仆街紅鑽竟然搞到我a4斷20連

獲獲出10場都係炒第1場 點搞呀

可能一直都無船身呢

冇水花

日本波

nogoal ar

屌信錯紅鑽

咁下次無限第一，等大家識買，ok？

696 GEL

6.5 倍

未完wor。。。。

定你幫人gel

696仆街死

反兩球我切柒

買左好多主？

啲主場球迷真係so9sad

球又冇角又冇

乜又搞d咁既野

唔中，針

鑽達尼已沉

笑死 blacklist eat shit 19 west die mond

快d完，想收$$$呀

西鑽還我血汗錢

講埋入左1000 696盤 你以為我反手

GEL

。。。。。
我無追post姐

渣GA..買盤

9.5都開唔到

派我

4倍no goal 10.5 11.5s cashed
補返上盤條數了 正數離場
垃圾紅魔

詠b

西鑽 屌你老母

細波
總入球1

負數.

1.5/2s cashed

叫得紅魔都係垃圾

幾C完

嚇死半6全9
預左半5先係
好彩半6先開到9角

2.5/3s gel thanks 樓豬

都好永遠都冇第一場就最好

心臟快死了...

9

2.5/3s cashed🚬🚬🚬🚬🚬🚬

針....大大力買左10.5 同1:1 [black]50$[/black]

客勝又中

gun jor

補撚番高士路秒入條數

好撚彩

日職紅魔

好撚心痛

🚬得閒飲茶

見到你條上盤飛咁大力 我肉都赤埋

嬲撚左

2K紅魔 CRASHED

岩呀。一齊撐我利

9.5s 頂足全場
已經知道馬會的秘密了

2.5s 2.15
10.5s 2.3 11.5s 2.17
角膽9-10

兩日既盈利矛撚曬

見肛子大胃都要 買多左注500😭

妳驚唔驚比人black list

岩

贏哂買西鑽啲人啲錢

我了

撞彩😅

撈糕很撚難頂呢

一陣返1700-0000

話我知

求派起機🚬

BTW正數離場好好了

買9.5s 9c完就羊

買8.5 9c完就收$？

012,5/3s 3/3.5s gel

0:0 1;1...

有d野真係整定 好彩平注玩

買中果邊

jump jump po

有冇標屎個細😁

點解大注就炒小注就中 屌你老母

10連 再9連 都好叻了

咁你以後要小注了

未驚過 [black]因為買得十蚊[/black]

命大死唔去 又要繼續賭了
多謝樓主m巴出細出細比信心我

今晚要跟英女皇起機了

我出左世紀重心 入球單但好似無人知

我唸住有兩粒架

好撚痛呀

買左好多西鑽？

收齊數未

2000幾

自己睇細都覺得主起碼有粒-.-
上返700了

呢條飛補齊
另外有角細

You gel頭 不了

我針了

2000>300

唉 又收90k...

唔係阿 我話差你果啲

請你豬耳 勿針

Game?🤔 差兩個未入
還錢就有人星期日還6000😋

屌
今晚我曼點解要讓平半
本身都係平手盤only

頭好痛

低水平手盤同高水半搏全 我喜歡後者😋😋

贏到頭痛...
禾刀想

6000->2600 連輸2注大

而家去配藥食

唔好咁掛住小妹就無事

又要去入錢

禾刀想羊錢
要食咩藥

不要掛我了

Maybe要辭工了

咩事😨😨😨

冬瓜唔打 打西瓜

我都想知🤕

😒😒😒

老子不想do，睇下讀唔讀書cow女

職賭

想跟

死開啦雞

咁你繼續返啦

why

食學生妹

十卜梨

非常可觀

盧f1

中一派位很期待喔

盧b攬攬

唔賭啦唔賭啦 賭極都輸

哥哥讀書加油

仲未搵到工 比老母屌了

仲係好灰，麻醉緊自己

同佢講 我要做世界冠軍
做左世界冠軍就養你

盧b 今年畢業？

應該岩岩升上中學 盧f1

燃點香煙飲淡酒

無女人會嫁比職賭的😭😭😭

又吹鼓香煙-.-

我呀 將男b

大家好，啱啱先做完牙曬聞，有冇錯過左啲乜

小朋友走開拉-.-

詠巴感覺回來了？

有錢就有女

小妹唔識野

詠巴唔炒 正仆街

職賭仲要大把時間陪女

你買左紅鑽？

盧仔讀書
貢禾地矛學生妹食了
比佢食囇

係 小妹要jer詠b了

搵個職賭既女人

洪真英好正

同賭王對，你抵啦

ky

Ky忙緊讚賞賭王

我做KY 工人都制

Sor lo 我乖乖地睡

你同乖乖地睡差好遠

番黎了咁

無哂啲9upper?

jumped

講笑

紅鑽針曬了

今次真係696強陣

要做野呀 小妹唔得閒鳩嗡

成功戒賭
你問我答

🙄賭王刀5sil

same

幾時再賭

月尾出糧先

已完.

清潔工人開始清理紅鑽jumper屍體。

急call左右小寶貝含盧根

跟實你度單雙了

[突發]有個陌生人tg問我do唔do 點處理？？？

help

已經不再需要我了

咁夜

迷盧才是正途

yes

一場日職害死左幾多手足

當初的詠巴 現已買樓養番狗

得番50求carry

和勝和果隊

上天好公平，比左d賭ge天份佢
收起佢d語言天份，所以要明顯d讚唔係佢會以為串佢

得番50000求carry

何生Law 常識fail

你都係我小寶貝

我已經買左

想知

今晚想早訓

I slept early last night and wake up at 0900

琴日大注左里昂角大 訓唔到

而家又要ot 2.5cashed

天分王block左me
search不了他 跟不了他的天份

琴日3點幾訓 今日7點起身番工

我係48個鐘入面訓左十分鐘

你無天份緊block你啦

Ky好似好鐘意食粟米六粒飯

詠，救我

eat me

馬會户口乾塘，要救命水

你有賭波天分
冇煮飯天分

救命

死曼狗讓唔讓到平半阿 你估以前咩

有冇人今晚即場屌曼

一定要下盤
獌狗今季幫我執左好多場下盤

唔買曼等輸

問問大家意見 Hollister izzue 高級中菜廳
大家會做邊份

前兩樣有囡囡 後者比狗做 汪汪！

PTBF

睇時薪 福利

做我私家雞

暴聯主場和率咁高
就算然都可能入2球
典解唔長買入球雙 發達了 唔好同人講

仲有手足買曼..好撚心痛...rip

人工就後者高太多

你做開邊範 頭兩份前途無咁好 時裝sales唔挨8-10年=廢
除非做國際大brand retail 後者好睇興趣同有無心留係呢行wor

毒撚做咩工都無水架啦

純粹想搵下錢 下年會考返dse的

$95/h ok?
唔包色情野

咁後者好d啦 反正又唔係長做
不過呢d野自己決定較好

玩野牙做雞唔色情，床上king心事呀

將男GUM後生架咩
RETAKE DSE

剎那既光輝唔代表永恆

係度奉勸大家贏錢記得CASH OUT

20歲了

會Retake咩科

仲後生過我 我也是醉了

英數 econ 中國文學

金瓶梅 肉圃團

仲細過我

Lo真是色情boy🙈🙈🙈

想學賭波，但無天份

將男今年20？
仲細過我🙈

20就賭。。。。

咁呢樣又冇關係既😳...

我都係25都賭😔

跟我賣雪糕好了

咪係囉

禾刀20

處女

樓下ok妹妹很漂亮，搞到我心如亂麻了🙈🙈😳kawaii><

😒

禾金年dse 仲差口試咋

盧B依家幾碎

幾日冇9up生疏了😅盧根d爪都有生誘嘅一日

原來我已經咁老

🐶

下我得19.....

霎眼27碎，時日無多方不敢偷懶

19eng?

原來你大我小小

我店長仲正 我成晚同佢一齊

我第一次賭波係果陣番學 個同學教

Sorry

今年21 而家20 未生日

你收。。。
唉都係算啦

原來我唔係最細果個 好多細佬

我係唔會收手架

介紹ok?我交6-11更><

小毛孩six c la😂😂

主主最

我果到番6收1130 PT既話
BTW 請緊人

你好似而家咁咪幾好

你話係咪呀哈姆太郎

你又唔講邊間==

中4 lunch就一齊度馬 唉

聽日一定會更開心架姐

想同盧共進晚餐

你周圍搵下雪糕鋪見 我地有緣會相見

我成間學校冇人賭，輸小d

屯元天麼

等我操返d古古力出來sin❤️

轉圈轉圈哈姆共你

賭波年輕化

嘻嘻嘻 應該係屯門，你死火了

屌牙5記得加密sor9😂😂😅

好多小朋友呢到 牙叔我唔中2

今晚啲英甲會繼續大波嘛？

屌 咁我都係呀叔

你腦荀生埋未牙

詠小朋友出來比牙叔撚未

你收手啦 好好笑
我留意左好耐 佢無論係我地傾緊乜 佢都會彈張飛出黎問意見

9up果陣又係 上次嗌緊交果陣又係
笑死我😂😂😂

個個咁後生 我就快23都無得唔認老了🚬

你做乜笑人

此po清泉

25...

A4bb 想幫你含

23你就同牙叔我含Jer la小弟弟

法國a4小朋友贏好多就唔理牙姐我了😔

笑左啦

人情冷暖 lo b

有茅今年21歲既bb

系 小妹好空虛

下年升中六了

你傷心時難道我無關心你嗎
唉盧。。。係你唔記得我了。。。🚬

小妹都係 呢度平均21歲

法國迷盧都過25

多謝手足支持 希望頭先無害到你

破左產了-.-

成熟嘅男人先會中2小妹😊😊

A4bb😭😭😭愛你

禾20處女都迷盧-.-

濕你牙死𡃁仔

你過氣了

5要女了，好怕
小妹要精壯嘅男人😊

好癲，妳你地廿歲左右就已經贏馬會，唔洗番工。
仲要幾個都廿歲左右。

屌我廿二仲打緊牛工，唔覺意又比馬會斬到一頸血。

。。。。。

處女無機心-.-

風中風中 心裏冷風
吹熄了夢🚬🚬😔

afour 21歲十九連。。。
相比馬會門口啲廢老

sor 下次平注好了

Ot2.5cashed

唔想入錢，靠呢300起機

到時你見到有人腳踏七色彩雲來見工，那就是我了

咁妳老姐

對5住😭😭

有無清見到我手足9結撚？
甩左條繩唔見左

pic or mum

師父何時回來😂😂

5

橙😅😅

把聲差咗d😳不過樣真的很(標誌)
下次再補圖><

🚬🚬🚬🚬🚬🚬有冇人o緊t

我和她那個了喲

Same road 最後果日先考

不了🚬🚬除非她主動色我

又那個😅草尼馬

咁盧要孤毒_ _了

我牙過找不到姑姑了

你做姑姑 我做過兒

Hi

OT 2.5s cashed

我係小妹冇咕咕架😳😳😊

大部分男人都係見一個愛一個既賤種生物

我有大鳥

小妹淨係愛kaki

休息9up了，明天出真飛買球✌🏻️

支持Lo b

屌你老母

有冇人ps4連線火影🙈

強勢回歸？

預幾點🚬

佢英美法日歐都得

係😤😤

要買你對家了

我好手足盧b出水 要allin gun了

a4 <- 小部分

愛kaki

小部分男人5見得有好結果

送張8x1比我好嗎

西面😭😭你拮到肉了

@pogba

禾刀要牙

支持我盧

再jer我就報警

拍住a4bb上

今晚邊個唔買曼我同佢無朋友做

對唔住盧仔 我迷盧㗎
錫翻

矛中堅 不了

絕膠

咪話唔俾貼士 3倍食撚硬牙

可能趕得切復出

Gchi正氣利名叔巴斯光年戲弄魚拉突條性感後防

1v1啦咁多廢話

北譚豬2

拎普巴打中堅囉
反正妹下妹下

3.5都就gel喇我-.-

星期六又有派錢波 三賤對家

旺角個間東京築地真係狗都唔食
垃撚圾

不懂得如何打fifa了

牙叔教你點輸
+++

典解將軍麵x咁多人吃

不了 有曬經驗

麗x米線無人排隊

我愛盧

盧今晚係咪不玩

到底香港有幾多築地

btw 樓豬仲有無玩曹操

玩淫賤大塊田了

跟隊

21

玩緊ot🚬

死on9盧狗

認清自己係件好事 你長大了

或許只得你共鳴 可歌可泣的感性

J1？

真正贏馬會的出現了

所以我們一直都不是朋友

A4 推19口

咩事呀而家-.- 咪朋友囉

奉勸大家

人生太短 出手要更大

和ok?

你永遠都唔會搵到我

21歲19口。推19口 200蚊注全推1.7已經450萬落袋

sor 我第20口炒左

做咩買天分王對家
咁就炒左上唔到樓

上天要我滅亡，必先令我瘋狂

不了 記得我詠買了696

知錯了

不是 是你贏錢就不派你了

肥仔 呢度同你鬥快落到車場 先到果個贏

柯 唔通遲到果個贏

禾豬錢錢 是唔是有資格

嘩狗會皇恩浩蕩 送一張戲飛呀

想玩謝我係咪

唔係買左696咩你

顏卓靈係我公司食緊飯 一陣同佢影相先

農曆新年賽馬日咩推廣活動

hi

如果你刻服唔到呢個問題 無得同我架fc鬥

晚上好

做咩咁sad

我幾時都係用sad樣架

但個人又真冇乜特別快快樂

[black]屌你老母大家好[/black]

做咩屌你老母

盧好你好大家好

有得賭球 = 開心

今晚要跟詠巴推了

x牙果個*

嘉欣係屋但食緊我，幾時影俾你地睇都得

你=浦和紅鑽

呢2日都齋睇冇買 反而都開得出多過開唔出

你在何地 代表我天氣🚬

真人

嘉欣話我弱智

話比你條女知花心狗

已cap

佢都有入黎睇post😂

事實唔怕講

講笑

牙嫂做我條女好過la 我又正氣又一條心又唔ot

想g

你？

Hi阿嫂 我係沙比

戴頭盔渣ga

Any questions?

屌牙 串禾

你，白咭，單雙仔
都係打工仔之恥

係，沉迷工作又無補水

same road

不了 禾ot 3倍錢

我c fu成日教我，收工時間關人撚事

咁你係佢地頭頭了

禾吾ot 梨地矛飛機搭牙

抬頭吧 相信愛盧便能飛

好彩only.詠巴真係準

想收工 求救

Ot4.5s cashed 3.5cashed

me still ot 3.5

Gun
要起飛了

E巴老公

hi正花b ot緊賺錢養你🚬🚬🚬

撐 紅鑽班仆街

OT好橙

啊啊啊啊啊啊啊啊

你派我收

今天第一場係客

m240頭場都係睇大？

盤我咩意見啊，我唔係好識

係唔係開左鹿島鹿角咩

已經連輸五天，可以點轉運

大家無見幾個月 係輸多然少定贏多輸少

明了 意思係第2場

無咩信心，開波前confirm下，如果未訓

同路因為低水唔買定真係覺得低水先

曼年角細較好

搵食艱難🚬

放工先睇🚬

頭場入球單二場雙

嘉欣好得意
佢最近發生左咩事

春天春心動

m來了

快啲到3點啦

冇球賭都唔願溫書 求屌醒

Hey yo 今日輕鬆又考完一科

miss me?

又紅字

ot 4.5hrs cashed

琴日發夢去左轉泰國

買哂 唔中斬我自己再dum你落街

番屋企注定鋪塵 我與你永遠去抱緊

加完班番屋企發現餐廳收晒⋯⋯

A4紙推成點

18件

打邊爐/麥當勞

點解要工作

渣ga 番公司食杯麵繼續做啦

麥當勞blacklist了，呢個年代仲賣比中資，黑心到⋯⋯

Ching six work

Gun

1001

差小小到你

條隊短過公立醫院做手術

又夠鐘訓覺

岩岩放工呀？

皮已收

珍惜今晚，早睡

去淋浴

陪我睡

how gay

u too 陪我

咁快？

963

要我同隻老g瞓不了

公家欣我呢家就吊7梨

#968 on99

樓上聽日ot

樓下ot

我用過好多次了
Out了

樓上依家收工

#972 on9

我日日ot

5點收咗sor

-.-

我日日3.5ot cashed

就sem break 有無咩工好介紹

~~~~(>_<)~~~~

圍盧圍詠黨

1001未

樓下瀨屎

==========
反彈

樓上食屎

嘻

無本 都就完啦d聯賽

我呀

禾1001

我吧！